msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-25 18:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-25 18:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#: .DiffSinger.format_desc
msgid "DiffSinger parameters file (*.ds)"
msgstr "DiffSinger参数文件（*.ds）"

#: .DiffSinger.description
msgid "DiffSinger plugin. Currently, only loading is supported"
msgstr "DiffSinger 参数格式转换插件。目前仅支持导入 DiffSinger 合成参数。"

#: .Svg.format_desc
msgid "Scalable Vector Graphics (*.svg)"
msgstr "可缩放矢量图形 (*.svg)"

#: .Svg.description
msgid ""
"Generate graphics containing notes and pitch curve in SVG format. Only the "
"first or specified singing track will be imported."
msgstr ""
"生成 SVG 格式的可视化音符图形。本插件只生成导入工程首条或指定演唱轨的图形。"

#: .MIDI.format_desc
msgid "Standard MIDI file (SMF) (*.mid)"
msgstr "标准MIDI文件 (*.mid)"

#: .MIDI.description
msgid "Conversion plugin for midi file"
msgstr "MIDI 格式转换插件。"

#: .LRC.format_desc
msgid "LRC lyric file (*.lrc)"
msgstr "LRC 歌词文件 (*.lrc)"

#: .LRC.description
msgid "Generator plugin for LRC lyric file"
msgstr "适用于 LibreSVIP 的 LRC 歌词格式转换插件。"

#: .SynthV+Editor.format_desc
msgid "Synthesizer V Editor project file (*.s5p)"
msgstr "Synthesizer V Editor 工程文件 (*.s5p)"

#: .SynthV+Editor.description
msgid "Conversion plugin for Synthesizer V Editor project file"
msgstr "Synthesizer V Editor 工程格式转换插件。"

#: .gjgj.format_desc
msgid "Gejigeji project file (*.gj)"
msgstr "歌叽歌叽工程文件 (*.gj)"

#: .gjgj.description
msgid ""
"Conversion plugin for Gejigeji project file.\n"
"Only Gejigeji v2.0 spec is supported."
msgstr ""
"歌叽歌叽工程格式转换插件。\n"
"仅支持歌叽歌叽2.0版本。"

#: .Ustx.format_desc
msgid "OpenUtau project file (*.ustx)"
msgstr "OpenUtau 工程文件 (*.ustx)"

#: .Ustx.description
msgid "Conversion plugin for Ustx file format"
msgstr "Ustx格式转换插件"

#: .VocalSharp.format_desc
msgid "VocalSharp project file (*.vspx)"
msgstr "VocalSharp 工程格式 (*.vspx)"

#: .VocalSharp.description
msgid "Conversion plugin for VocalSharp project file"
msgstr "VocalSharp格式转换插件"

#: .UFData.format_desc
msgid "UtaFormatix3 data format (*.ufdata)"
msgstr "UtaFormatix3 数据格式 (*.ufdata)"

#: .UFData.description
msgid "Convertion plugin UFData format"
msgstr "UFData格式转换插件"

#: .SynthV+Studio.format_desc
msgid "Synthesizer V Studio project file (*.svp)"
msgstr "Synthesizer V Studio 工程文件 (*.svp)"

#: .SynthV+Studio.description
msgid ""
"Conversion plugin for Synthesizer V Studio project file, it supports reading "
"and writing of all parameters including notes, lyrics, parameter curve, note "
"attributes, note group, and instant pitch mode.\n"
"Notes：Importing a project file with overlapping notes is undefined behavior "
"that can lead to unforeseen exceptions."
msgstr ""
"Synthesizer V Studio 工程格式转换插件，支持包括曲谱、歌词、参数曲线、音符属"
"性、音符组、即时音高模式在内所有数据的读取与写入。\n"
"请注意：输入带有重叠音符的工程文件是未定义的行为，可能导致无法预料的异常。"

#: .Vogen.format_desc
msgid "Vogen project file (*.vog)"
msgstr "Vogen 工程文件 (*.vog)"

#: .Vogen.description
msgid "Conversion plugin for Vogen project file"
msgstr "Vogen 工程格式转换插件"

#: .Svip3.format_desc
msgid "X Studio 3 project file (*.svip3)"
msgstr "X Studio 3 工程文件 (*.svip3)"

#: .Svip3.description
msgid "Conversion plugin for X Studio 3 project file"
msgstr "X Studio 3 工程转换插件"

#: .BinSvip.format_desc
msgid "X Studio project file (*.svip)"
msgstr "X Studio 工程文件 (*.svip)"

#: .BinSvip.description
msgid "Conversion plugin for the original .svip binary file format"
msgstr "原始二进制 .svip 文件转换插件"

#: .SRT.format_desc
msgid "SRT subtitle file (*.srt)"
msgstr "SRT 字幕文件 (*.srt)"

#: .SRT.description
msgid "Generator plugin for SRT subtitle file"
msgstr "适用于 LibreSVIP 的 SRT 字幕格式转换插件。"

#: .DeepVocal.format_desc
msgid "DeepVocal project file (*.dv)"
msgstr "DeepVocal工程文件 (*.dv)"

#: .DeepVocal.description
msgid "Conversion plugin for dv file"
msgstr "dv 格式转换插件。"

#: .JsonSvip.format_desc
msgid "OpenSVIP file (*.json)"
msgstr "OpenSVIP 文件 (*.json)"

#: .JsonSvip.description
msgid "Conversion plugin for OpenSVIP Model, which is based on json"
msgstr "OpenSVIP Model 的 JSON 格式转换插件。"

#: .NiaoNiao.format_desc
msgid "Niaoniao Virtual Singer project file (*.nn)"
msgstr "袅袅虚拟歌手工程文件 (*.nn)"

#: .NiaoNiao.description
msgid "Conversion plugin for Niaoniao project file"
msgstr "袅袅工程格式转换插件"

#: .Muta.format_desc
msgid "Muta project file (*.mtp)"
msgstr "Muta工程文件 (*.mtp)"

#: .Muta.description
msgid "Conversion plugin for mtp file"
msgstr "mtp 格式转换插件"

#: .Y77.format_desc
msgid "Yuan77 project file (*.y77)"
msgstr "元七七工程文件 (*.y77)"

#: .Y77.description
msgid "Conversion plugin for Yuan77 project file"
msgstr "元七七工程格式转换插件"

#: .VocalShifter.format_desc
msgid "VocalShifter project file (*.vshp)"
msgstr "VocalShifter 工程文件 (*.vshp)"
